大陸股 3000 點係咪極限

點解睇左好多年都係3000?

係

當年習大大講左句
股市要 L型發展